聽完丫丫最後嘅感言真係喊能咗，好敢動

只要你人生 5** ，份卷咩 grade 重要咩？
#要考好人生呢場試 #恩師奶茶

重要 要份卷拎2先有資格話自己人生5**

重拾人生 22

加埋本墳場必備

帶入墳場